Virtual Youtuber 討論區（535）

多窗睇Youtube網 :

多窗睇Vtuber網 (需配合插件) :

插件 :
Chrome :
其他瀏覽器 : 需先安裝腳本管理器如tampermonkey等
然後再安裝此Script :

Vtube精華及整合 :

有野想改可以用依個做底 :

請用不推文回覆
貼J圖/MEME圖時引埋source
同埋鼓勵大家討論中之人時用番4重加密

唔知推邊個好? 推團長啦 [/

G chi樓豬

連懶鬼都可以變勤力 我相信船鬼喱對CP都可以修成正果

lm

隻兔耳好阻畫面呀

COVER：水龍敬樂園老師，你永遠都唔會得到你想要既野
水龍敬老師：好嬲好嬲，我要生氣了
B站既朋友仔！仲想睇我畫H漫就立即攻擊COVER

唔係有好耐咖咩
無入

支那人: 我唔清楚 我唔知道 我睇唔到

連V水尾

唔g 我都冇入

原來有小園子

個噁心男可能想接近船長

牙叻好能25

星街最尾玩到咁

佢未見過最尾

幾時見到水澄のぞみ上港v頭十

船長：明知我姬既仲想借cover報酬溝我，太噁心了取消關注先

LM

到底有咩唔可以擺上PO講

又要卡個幾鐘等肌肉記憶

Lm TMT

好羨慕嗰啲有自己個推唱生日歌畀自己嘅人

上年9月發生咗咩事
幸飯同husky彈得咁快

我都好想聽

神婆好似話組長病既話要即去醫院？

每日send個紅話自己生日

牙星玩到癲左

尋日阿船係咪1 take 風車

講到玩之前正常咁

Nene有冇試過

風車炒左幾次
係最尾好似1血入final0傷完

是

推多幾個咪得

船露兔鬼4p

你咪試下

邊有幾次
第二次入風車就過左

飛住嚟睇
以為佢第一次入風車

出軌水龍敬老師

唔怪得推PO慢左咁多 雖然我都係追唔哂

係咪皇上想call rbc
Rbc唔聽電話

羊

船長玩開東方 風車真係難唔到佢

分開玩

我一世ねね單推

合流了

唔知HOLO邊個破到船長記錄

等佢讀sc先比唔得咩

唔偷練無乜可能

九月七號 幸開始第一次開台食午飯

唔玩彈幕類死返無數次真係搞唔掂

In連燈v7s

但係就成班毒撚吹哂雞要叫lethergo入

原來miko係3月5生日，依家先知35係咁黎。

睇緊果日既生日goods,連v會血流成河

BTW, 睇完段片，miko係真姬，對兔gachi。亦再次大巴打落之前話pekomiko不仲既台仔度

helth

stonk

感冒菌入胃？

Miko 35係日文同音所以先3月5號好似係

牙星差啲啊

願意用X紫零交換Po bar

個個都花粉症

諗起套最新垃圾外傳

原來係咁，攪到我仲成日諗35係點黎

新形態 由頭訓到尾

入咗nene會員了

雖然會長=組長係公開秘密
大家係會長FC到都絕對唔會公開講
但今日組長發燒嚇到桐生會又變杞憂會
仲係FC到討論咩原因病

牙會成日一玩完mc就有唔好嘅嘢發生

杞憂+1

22次真係好勁

解答

最後rbc都有同皇上一齊玩

上次復歸goods已經血流成河啦

船長琴日用ringfit手制玩既咩？

應該係之前食牡蠣中腸胃炎
希望組長休息幾日先

觀眾鳩up
仲吹到0傷破關

鳩up唔洗本

尋日見船通關， 我又買左黎玩
打到一半已經卡關

呢兩個玩APEX互動最正

話埋佢其實合埋眼玩都仲得

俾星呃左仲以為咁癲

等埋阿鬼加入

Twitch真係有人試過

唔係初見蒙眼ringfit當手制用腳無傷過左關咩

但係35話自己力千空媽同Haachama

一開波無miss斬死左啦

照咁推斷
船長中之人應該幾靚
可以引到人夫

真
好似你老母咁死左老公去左搵第2個

RBC差一秒毒死

明明用腳打 成個手制都係腳味

永續大迴炮

炸死左條友

呀星係唔係唔知避風車要係行1/2半徑位

由我嗌走開始狙足幾個post
見無人理你唯有陪下你玩

玩左10次左右應該可以

そら

HELTH

唔令點會比shion睡姦了

唔夠人講就人身攻擊

連v第唔知幾多次大戰即將展開

我番黎洗排期???
係咪要我咁答

雪媽打咁多個乞痴都未洗入院

有咩私怨自己約出嚟擂台打返場拆掂佢啦

有條件

有內戰先係連v架嘛

俄羅斯身子弱點同

呀露身體真係幾差

大戰
私鬥

當日離開就聲大大
跟住就靜雞雞上水
抽下水就直接人身攻擊

喂，做唔到當日就唔好咁大聲啦

雪媽唔係都成日出入醫院咖咩

連v 1xx post左右個陣好鐘意話約出洗衣街隻秋

我同巴拿馬總統都有啲交情

但shion唔認數

我都想俾shion唔認數

小學生愛嘅係おかゆ

想知我有幾細聲
我依家擺明番黎屌柒你條柒頭

咁又點
你咬我食???

上連登都要守信條架???
講左走就唔比番???

定係你自己唔想我番渣

買定離手，買定離手

計啦一間人地又話我失信於人
見佢咁慘無人應我先理佢

又比佢屌我回家

公我輸字佢嬴唔玩了

點解睇v都可以鬧交。。。

刪咗唔計了

倒轉黎罵戰 頭都痛

走又話我無涼心
回家又話做咩番黎

乜柒都你講哂

因為呢到係連v

你算唔算走咗再返黎

ねね生日我掟個上限當你條數無數好冇

我無涼心係咁上下
形式主義傻閪

邊個係成神

個後宮太多人
請唔曬佢哋上嚟

Lm，我改過自新唔反雞了

新會然？

傳統黎
建議入鄉隨俗揾人同你互屌

我跟你掟
不過照找數

廢事又比人話我走數啦
如果我到時入黎既話

pobar成為po神

召喚H漫討論

其實咪同初音一樣，有名先有生日日子，35有少少唔同既係佢個音仲有巫女意思

真
我都改過自新了
管理員唔鍾意人反雞

welcome to lihkg

冇live睇開拖果陣係日頭
睇live 打SC果陣就係夜晚

算呀

你搶口c仲好意思講

又多個回家師

禾刀系

又講大話呃人

米青當年都潛咗水一個禮拜，之後都識扮傻仔say個sorry
島青直頭潛左幾個月最近先敢蒲頭
你數下你自己走咗幾多日

仲要問候人哋屋企人

你條柒頭陰d陰d旁敲側擊就叻

串人串到咁撚龜公唔死都無用
tag你幾次水都唔敢上

淨係識亂鳩咁扣人帽子人格謀殺

態度正確

竟然真係釣到成神上水打交
嗱我就中立嘅
冇話撐邊個

so what
你串我我串番你唔比???

有你講無人講呀依家

我都比人屌有我講無人講啦
你唔係做埋同一樣野下話

反雞係為佢好呀

初音幾時生日

我glory hunter

有冇原link

Capcoin食錯藥，俾兔仔先行配信

可唔可以引多幾個人開打 好悶ok?

雞中人

Moona啲廢文好正

總之暴力就唔啱

你地嘈夠未呀－
一日嘈到黑－
嘈少陣得唔得呀－

虎太郎你幾時醒返架

其實自從我講笑over咗
比人屌我思考咗好多
人與人嘅相處就係互相磨合
好似簡單一句笑人on9咁
唔同人接受程度都唔同
有人受到，有人受唔到
但我相信經過磨合之後
大家一定可以保持更好嘅距離
相處得更開心

得罪講句 反雞都係弱智

me is有經驗嘅過來人
不過成神唔洗我教佢啦

8月31日
巡音1月30日
鏡音12月27日
紅藍兩老唔記得

屌，我又記錯
我排期笠水先
成日記錯39日=佢生曰

仲有八條命

得罪講句 迷雞衰過弱智

哈姆太郎

唔得罪唔得罪

迷水呢

咁你返去搵TMT未
佢好掛住你

no la人地好形式主義
要say sorry先可以番黎

想問下你個陣用手寫寫封信同大家道歉定點
我驚一間我唔岩佢心水又唔比我番黎

笹清入埋去混戰啦

收到風呢到好多人準備悔改 你繼續反遲早一定後悔

每日一聽

星街打sans變左死神雜談

你呀媽姣婆守唔到寡

成神X紅天 又一對歡喜冤家

奧國近了
你們應當悔改

下我同佢同居緊喎

我今日真係好開心呀
我諗聽日一定會更加開心嘅啫
HAACHAMACHAMA

佢地又打大交

桐生會戰勝歸來
迷雞派掃進棺材
面對地獄裁判早悔改

咁你快啲搵唐巴或者公主巴啦
連v WWE

想偷雞

星街話一直讓緊賽
係時候認真玩收佢皮

關禾咩事
咸左

同時有人吵架有人派膠
成個氣氛好搞笑

喂

揸手未

咁我咪要set腳架錄影

咁快做左地縛靈

不嬲都係咁架啦
佢有佢屌
你有你傾

火雞是反差太大吧 原本一天到晚都在洗可可推特 現在變啞巴 明顯到連老外都在說了
禁令存在就算了 你有看過哪位會特地蹭別人周年3D回的嘉賓跳舞多好 卻不跟主人恭喜的 可笑
她會被嘴何止因為是睡過頭那次，有禁令不能互動就算了，就閃遠一點就好，阿妳幹嘛還到跟會長有關的貼文底下回，會長回妳了還照樣無視，好像怕大家不知道她在排擠會長一樣。
每個前輩100萬都有推特祝賀 ，偏偏會長就沒有
大家都懂的

Ching有D潛力

依家先收工
搭車睇下先

連v 戰鬥哥assemble

大家姐11月5
大哥2月17

你好有潛力成大器

連v華山論劍

典解咁多3ｄ模豐咗胸

又人身攻擊咒人死

九條命有九個靈魂定一個

奧國出水兵打連登仔

共用帳戶

Nene雞

又ciivil war?

呢條友
我仲記得果陣係抽唐巴
心諗 佢都夠能薑

甩P

屌

屌，有聲

諗起陰陽眼見子套漫畫
有一篇個光頭佬養過既貓死左之後變貓又繼續同個光頭佬住

我見上面有人問咪答下

離題又有人屌小圈子又有人屌
煩撚過閪

知名VTB (連登)

連V:

你死了

講煩到閪都會比人屌的

EN2期 黑人雞

之前咪有條友話日日loop反水好煩

屌你

呢幾日反水大勝

黃上like天使龍fanart

咁我都講句日日loop反雞好煩先

希望大家可以記住呢件咁不公義既事
唔好話咩可能背後有祝賀或者有苦衷
我只相信我眼中見到既事實

我建議連V應該重新洗牌

俾雞同水一個重新嚟過嘅機會

日日講V好煩

我呢排渣翻支旗
過年前果排我冇咩時間上黎 係我做得唔夠好
反水條路我將會一直都在

岩,下個po唔洗再開

佢兩個空難死再投胎咪得

我屌你冇撚病呀

我建議連v整個傳心關係圖放top post 避免戰爭

咁幾時幫火雞平反

英文版電腦大爆炸

淨係會反兩個V
一隻係雞
一個係污墮
BTW利申
兩邊反既原因唔同唔會將兩個溝埋一齊講

冇病唔入連V ok?

黃上

格池搞姬可以嗎

日任嚟
唔使追

日常黎
有時候睇住V都會突然嘈

依家所有資料都對火雞好不利
唔相信會平反到
通靈都救唔翻

又有黃上ロボ子又有星街

下午無咩台睇係會咁

冇v睇

星街打緊sans
一陣Rushia P route
然後天使開台
係佢地打仗唔睇姐

有大活動果陣都會開戰啦

我冇跟到 en係咪一個都冇恭喜會長一百萬

想知幾時開始咁憎佢

唔洗問佢
唔鍾意就係唔鍾意

佢咪講緊自己

阿雞畢業返奧地利重新嚟過

明明就係兩條傻鳩喺度打

唔係en得一個無恭喜會長

係有一個人恭喜哂所有100萬就係無恭喜會長

阿星仲未識避風車

同烏頭同一個阿媽果個好似係個台有提過下
其他就應該冇
但係en有一個係個個100萬都恭喜但唯獨是唔恭喜會長

以為話左對面係傻鳩先自己會清高d掛

有可能咩

第一次認同笠清

又係有花粉症

如果可以改番個字就更好

如果佢唔再臭串係咪大家唔反佢先

原本冇乜嘢
我知條友遲早會返嚟
係冇諗過佢咁快上水
咁我咪諗住抽下水囉
點知有人發爛渣

唔講嘢嘅V好睇咩

佢既情況我覺得同水差唔多

係咪得反烏頭先齊心到

利申睇烏頭

講緊態度

污頭係ame個妹
ame是污頭家姐

星傻q咗

全情投入

好衰呀你

一陣要人

我諗呢個梗係跟一世

清你咁勇敢自動獻身化解連V內戰危機 我好佩服你

其實最多咪唔睇

噁男？

華生家族詛咒

三個肥佬

星用keyboard所以轉圈難D?

都套冇牙紫個套咁meme

係掛

得翻一個方法可以幫烏頭洗白
有人想知再講

0期生新人

垃圾噁男想溝個彎既幾時比日本仔燒死

同會長collab?

會長
組長

星街差少少

關西話都出埋

清蒸定鹽焗

牙星癡左線喇

Suicopath

日日都係架啦

咁樣係唔夠 要再貼會長多d
貼到好似天使咁
因為會長係來者不拒咁濟
呢個時候烏頭乘虛而入 對tskk展開貼貼攻勢
可以參考apex馬貼星川咁
大家鬼佬fans多 不失為一段佳話

氣炸

食物中毒

點樣貼到天使咁？搬埋入去住再交往做女朋友？

要好似公主叫鴨過夜咁

希望公主可以搞彎鴨仔

燒死佢

星街

彎左啦 不過對象唔係佢

差一格
好慘

牙星差少少

我需要知佢係咪反雞架？有牌架？

感覺星街應該係憑感覺轉圈所以成日hi到
而船長係真係睇住每條激光射埋黎去避開

個陣兩個配信互摸又騎對方

精神崩潰
差少少，真係少少

要潛返幾個POST 水
避下

喂屌你收你版權架

唔洗真人 只需要係live到學matsuri發情發癲就夠
到時烤肉組精華片段一車車送出黎
因為係呢個時期 親親會長既人少有
雖然首位一定係天使 但只要我地假天使發功
都可以搶翻個第二位翻黎 雖然負面點都有d
但桐生會見到有人對tskk咁好 即使有可能假 但都會有機中計覺得係真
你睇下 kanata又係天使 烏頭又係叫天使
到時黎個混亂tag 又賺一波撈亂既好評
我有冇潛質去黑暗公司見工

Nene專用口糧

就算佢真係入左去，得我都唔會支持佢

可惜鴨仔心底係一個受黎 兩個受刷唔出火花
比moona一進攻就沉左船

多左個得字

你見神父話會長來者不拒就知佢釣魚啦

火雞係DD(除咗同一個老豆嗰條龍）

等陣上水要寫道歉信

Ollie先係DD囉

公主也是攻雖然沒體力

吹下水都得嘛 年輕人你懂不懂放鬆

Ollie 係DD上認第二真係無人可以做第一

神父之心路人皆知

DD完
開台直播訓覺

量子糾纏牙紫
TWITTER FOLLOW烏頭

神父想睇かなた俾人NTR

Ollie(已睡)

學井台主咪得

suichan

咁似N支A啲文既

連登差過巴哈既地方就係巴打們諗野太過死
逼不及待想指正人
趁依家我的推都沒有開台
我決定將大家引導去更高的層次

又自立flag
太近中心

呢句真佢dd到連底邊公主都識

瞓咗好過醒咗都冇反應嘅雞

6.0都黎
神父玩ff14未

滿血入以為實冇死

醒左（開唔到台）

最後個度用keyboard行正方形未得囉...唔使執著行圈

玩到中風 我法國這個遊戲不適合我
仲好講 還我血汗錢 信左你 洗左我五舊水

玩horror驚

你點cap的

到底佢趕唔趕得切去做facial呢
聽到好似係

我有一個可以幫水龍敬洗白的方法......

save it

咁易玩都中風
你又唔試玩左先就All in
自己問吉田攞返啦

唔好同我講叫水龍敬貼會長

台仔轉風向咪得
話知你連V班死毒撚咩

反雞 = 反nEnE

咁我要精神分裂

肯定趕唔切
準備擇日再戰都得

火雞連多謝武肺都講得出

台仔本身已經好多烏頭粉 唔洗轉風向

口不擇言到咁

仲可以打一陣
之後話點解唔可以去佢屋企上門幫佢做facial

呀星

我係group依家比人笑面都黃
得我撐你真係信你買黎玩
有冇第二隻game啊

烏頭巴send俾我

呀星頂多秒就過

0.5
最多最後2條

雞皮so BAD

接近啦
只要肯畫翻holo
再畫本會長純愛本
大家知咩料啦

facial改期

美容院都唔去要爆機

諗住唔去之後約聽日做facial
睇聽日美容院開唔開
打sans緊要

星街話想改個美容院預約去聽日
就係為左打埋個sans佢

係咪漏咗d野

呢隻game又係 佢依家live緊
我自己玩幾個鐘又係冇再玩落去
不過1gb左右既容量有咁多content又係好屈機

仲可以打幾次
預埋去嘅時間

係打得好左好多
尋晚我仲係睇唔落
今日好好多

計到盡

佢個圈越縮越細走左去中間
癡張貼紙落個mon到可以解決到

想睇阿船solo ending e

你隻GAME都會LAG機佢電腦好渣?

nEnE <> EnEn

慎入

應該仲可以打兩次

牙露病到把聲唔同左?

冇
你繼續比人笑下先

進藤天音，唔係班尖廚都聽過大名

唔開胃

Rushia習慣左攻擊

明明咁Q都勁多人反
唔知點解

佢係邦邦個角色人仔同天使好似
以前未睇木口之前有撈亂過

solo ending e既話叫你寫留言個啲對白會唔會唔同左

一入唔同晒聲以為咩事
原來只係變聲

唔LAG應該過到

すいちゃん

點解會LAG

係咪打電話改期啦

係咪去左打電話比美容院改期

部機run得耐掛

係咪取消facial個booking

尋日睇呀船好輕鬆唔覺
又多左一個打SANS 打到痴左線

呢樣要問佢電腦

開歌回都俾人罵

打到呢度好難停

要休息

休息中
已經癲左

轉巴哈
咩叫熊貓大佐？

すいちゃん
休憩中

改booking

真係改期

良心實況主

sans>美容院
美容院:明明是我先來的

等聽日又要練過手感架啦
依家手感好打埋佢好過

要特價大平賣

如果再輸一次就重開

又話中国人不打中国人睇v睇到要買起人 惡到

會長2.0同會長ppt既100萬記念直接全熟放係b站

點解佢要係講出黎而唔係做完再放上黎
得把口係尷尬D嘅

好心牙祭恨啲

Crew人都敢X

仲難過不知火果個

牙船都唔輕鬆架 搞咗唔少時間先過到SANS

crew係咪真係咁討厭會長

Elite

成個笠水龍敬咁
靜靜地唔得

講得出又冇咩實際info 其實都代表佢地9up
因為真係知到係唔會講出黎

又係正方形爆炸

去到盡，呢個女人

聽大小姐笑能醫百病

以d真係麻撚煩
係歌回屌人玩apex

同埋人地鐘意玩APEX真係關你撚事

今次係邊個比人長文？

冒住生命危險睇v

長文厄介重有其他人咩

走左入去睇留言好好笑

又搞鳩阿祭
佢係死老豆定老母

比神父狙擊

仲有水嗰本呢

唔夠meme

依家b站已經多左好多人企出黎，過多2個月直頭大聲嫁啦

星

唔記得補血
如果唔係過到

露又要爛鍵盤了

rbc今日準過之前

真

續麵包狗之後第二個比劍作者贊既holomem

船長

過左

唔得 敬寶已經係nga既一份子

牙星過了

可能係人中之龍4 打大佬個時拎左枝槍出黎

過了

應該好趕

過左喇

呀星打完

星贏了

星街終於過到

星街趕唔趕到出去做返

其實船長真係過得算快

白網呢隻垃圾驚會唔會起死回生

改左期就算啦

FBK

7個鐘打完成條G線WOR...好快啦

練東方彈幕果時的時間冇計姐

其實勁快
好多人7個鐘都過唔到SANS

係船長本身打東方打先可以咁快
你睇下fbk 鴨仔打到血都嘔

又燈死左

點解日服可以耍太極咁打

fbk又出事

告訴我這個不是真的吧

咁都2位
rbc carry

RBC新成就

要人

掛住牙鴨了

冇，佢行得太前姐

長文SC

阿祭要人

牙祭都玩G Route

到祭玩Undertale

窩不知道なのら

全部都undertale

成箱都undertale 睇到唔想睇了

睇到兔仔唔玩、玩魔界村真係好開心

阿祭出道1000日

我早兩日見兔子都想玩g又打算唔睇 原來佢放棄左?

之前如龍 撞到差d真係pekomiko大戰爭

講真真係有d悶

佢地仲要玩到同進度

好似本身想玩
但係我覺得佢應該見到咁多人玩就唔玩

又話淨係衝會長wor
中國人喎

佢好似講過自己本身已經玩過
不過無玩過G route

同埋已經整左undertale thumbnail 遲啲玩都唔出奇

咁阿祭養gachi都有番兩手，中毒太深

佢個case 都做得幾靚喎

同當初嗌人唔好衝其他V一樣
大家明架啦

最憎apex個批人真係係哂呀祭個到

改左咁多都要嘈，on9仔一個

希望佢地學下我咁，唔中意就直接走

真
無人叫佢睇足

真。大牌

遲下有船長玩deltatune

【歌ってみた】箱庭～ミニチュアガーデン～【健屋花那/にじさんじ】

我都唔中意apex同律可，所以忍痛離去

佢又唔夠薑打fuck you and never come back
預左真係硬食

星街講錯今晚會同船長對話battle
船長:

deltatune 仲有排先出完

翻譯多過原片3倍view

利用人地嘅好心

星街最後玩左幾多次先過到

吳三桂未入到關比清兵打死左

好似102次

講真
做力千做唔到全肯定唔好叫自己力千

竟然少過黃上

唔係好多姐

agger

所以我推得基本上都係全肯定

睇完醫生話自己贏左

會長貼youtube後台>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>南京大屠殺

牙星直落

出院返唔切去掛

冇錯
我就全肯定祭

又要做力千又依樣唔鐘意嗰樣唔想睇

懷疑佢地心入面都開始接受到南京大屠殺

唔係佢地個年代發生咪唔計lor
冇實際影響到自己咪又唔計lor

好耐冇見過正月裝

共產黨為咗打倒國民黨
中日戰爭嘅時候都可以暗中同日本合作

有乜嘢接受唔到

牙星

串過馬撚

不仲了不仲了

唔太明
可以翻譯下嗎？
感謝

matusri ahoy

ahoy

Ahoy

而加對我有利未唔計囉
第時有需要轉移視線未燒囉
呢2,30年邊次唔係咁

依首ahoy太後生

會長快d好返

3個桐生會

船長 "sui醬 無收益化 無memship 無美容院 過關係真既!?(震驚) "

因為頭先佢地係到9up 船長 無傷過關 用腳過關

同時間三個人

但話晒都其中一個扮船長玩aqua既人
雖然第一個俾人識穿

呀祭咁早歌回 工都未放

下面第四個

所以呢班睇日本野嘅支那人根本全部係賣國賊，第一時間剩係識諗點解幫人洗白

夜啲仲有4社聯動among us

Towa琴日同男性練apex條片負評接近200，平時練apex啲片得十幾個

Hey民愛屋及烏姐

得個百幾個就算啦

新入會嘅獨角獸

仲有唔係全肯定既眷屬咁得意

獨角獸🦄️

推既都set 曬noti一有新tweet即知

Towa原來仲有日本狂fans㗎

新嚟嘅假眷属

新會然

matusri個條反而得50幾個

居然會有獨角獸

無人睇

底邊冇人理了

有新人唔知唔出奇

諗起呢條片

證明TOWA仲吸到新fans
反而祭哥

啲g那人打飛機個樣真係好撚好笑
攪咗成半年都係咩毒撚車
好心比啲新意啦

但祭sub升得快過Towa

因為無計可施

佢哋啲車
最近俾人連碌都拆埋啦

唔睇都唔會課長文

強烈譴責

佢地不知幾有新意
成日諗到新野
不過係叫人地做自己無能力做咁解

打APEX特別易吸負評，有啲holomem都係咁
(E.g:露狐水)
當然有男人都有少少原因

好奇怪 同接低 但係sub數都有持續升

仲有祭

咪埋眼睇天使配信
好正

呢個問題到今時今日仲問

其實都好多原因
獨角獸 FPS民 單純嘅麻煩友

祭精華多 而且精華啲片好多都十萬view起跳
唔少有幾十萬view
易啲吸引到人

強烈譴責
干涉我國內政

一堆假力千日屌夜屌matsuri玩apex
但最高view嘅切り抜き同賺最多錢嘅live都係玩apex

towa正月吸咗好多新fans啦

抽同玩係兩回事
啲人鍾意睇人抽 而唔係玩

咁課金直播又係另一回事

可能男同性戀fans

無得輸

空媽玩牧場物語

天使啲大叫真係好可愛

holo公認模範級尖聲

Towa我的Towa

大台最近好多搞作

社歌

unicorn理論同男人collab=約炮

天使啲大叫聲真係送飯都得

咁樣俾錢佢咪變相鼓勵佢

但同接我印象同平時差唔多？
眷屬冇走過

綠仙 歌回

3000左右 比平時少咗啲

好可愛

認住呢三千個 真眷屬

同牙月拍埋一齊嚟睇就顯得隻臭G有幾串

小天使行一步叫一下

女同士collab可否當做磨豆腐

認住me
我Towa力千

有啲堅磨ing

真係好正

呢下串埋牙死

為左沖龍 笠水龍敬話南京大屠殺係假既都可以話唔計

個個都睇牙心牙火會長果陣
我係唯一一個睇哂成個apex stream

銀火
船火
船紫
天龍
公主鴨仔
座長lamy

星之彼方 : 明明是我先來的....

Virtual Youtubers 討論區（536）

呢d 2A級 2B 有彩虹 crossick

真愛

我都睇apex不過我係astel個邊

琴晚睇有眷屬全程即時翻譯

天水都瞓埋過一齊啦

抵俾人中中

呡關唔恐怖既

水醬=青悔
阿龍=天降

隻臭雞真係好撚串

MIKO玩個集幾恐佈 不過MIKO玩得太撚好笑

都係真愛

想一巴煎落去

依個有難度 佢唔洗瞓

推得towa
就絕對要全肯定

小學生 鴨鴨

瞓醒都未完

玩恐怖驚玩到咁好笑真係得好

個個鐘數比緊賽
睇chatroom d人讚佢地講得出做得到last 1 場15 殺好爽

kanata連玩兩隻咁癲

鬼佬眷屬好癲
求其up都秒翻譯
Towa話自己係睇wokka學用哈博克
自己用哈博克好廢所以有havocap
啲鬼佬係瞬間英翻同解釋埋havocap係havoc mix埋handicap

我係聽晒祭嘅Apex stream，但冇時間睇

咁樣對比吓真係顯得特別差

仲有雪媽

呢張真係點改都咁正

Hello

佢而家通頂都有千五人追

ホワイトハッピー ／森中花咲(cover)

【歌ってみた】Red fraction / covered by 幸祜

脫支女仔今日生日

點解可以咁癲

天使玩恐怖驚可以咪埋眼聽
反正都係叫
佢啲大叫聲真係好可愛
玩恐怖驚嗰陣可愛過平時好多
阿龍玩恐怖驚似睇樓盤

出嚟先喇

引退保平安

反會長已經係一條產業鏈嚟
賺傻仔錢緊要過辱唔辱華

因為鬼佬接力

我識幾個姬姥都推船長

阿雞明顯係白人優越主義

唔食印尼撈

今晚無得過隔離房攬住龍老婆瞓

依家做V要識6種語言

唔係個個v啲fans都做到

花吻療法啊

一把年紀好心啦

玩呢D每秒都變化緊既野都要分神去睇聊天室

你平時就係用呢把臭嘴幫水龍敬69？

勁過N支A

Towa有以d眷屬真係三生有幸

可唔可以還原這個

唔好屈 我剩係撐污墮

真係九成英文實質stars EN

我記得有套好似係屌結左冰既藥水
定我記錯

四期之絆呢

？？？

有套h動畫定漫畫
唔記得

邊個cos公主同老師

你究竟睇左d咩

公主唔係二期㗎咩

發生左咁多，留得低個批都係去到打風打唔甩

三個都本人可以嗎，反正公主本身染左粉髮

得大活動先有四期之絆?

好耐之前
我都唔知睇左啲咩
屌完藥水再屌條女

死虹狗

公主係二期㗎咩

明明係紅髮MK妹

你班仆街仔

為左溝鴨仔

似睇樓盤即係點
想像唔到

キツイ
同船長話自己17歲有乜分別

1.

2.

3.

4.

我會同佢講 無得救

唔係今次搞到咁大
都唔知佢過去原來咁多威水史

は？

馬娘單野都知嘅
但比想像中多好多單

係得某d連v仔同台狗用j思考先會支持佢

一個極右派
因爲自己ge愚蠢
比人打成親中

點樣救

未發生單野前都無用過佢啲野

好嘅畫師 仲有好多
唔使一定要睇佢

依家咪搞到兩邊都得罪晒

今次單野，cover最大既問題係。。
點解從一開始會搵呢件垃圾做公式畫師

痴女向都唔睇佢

睇廁所
周圍走
完全唔驚係度笑

都去行BiliBili 賺人仔
仲極右？

船長囉

唱緊西班牙定印尼語

賺人民幣係工作
反支那係生活

你呢個係馬後炮
佢始終都係好多follower ge18禁漫畫家
而且對中 對韓立場
係被反華geCover 眼中根本無關係

一個老若男女都睇既箱，搵個臭名昭著既十八禁漫畫家做公式

搵個言行之前咁多出事先例就已經係問題啦，點馬後炮法？佢之前d野今日先突然出現？

搵個冇咁上心嘅畫師應該冇呢個問題 份約唔啱咪唔撚做

如果唔係BiliBili 單野
你同我般ge普通人會知同在意？

好多時候係出事先會比人翻舊帳

cover黑暗兵法既野你地唔明架啦

連v咪又係出咗事先知佢咩底
Bloom嗰日又唔見有人屌點解揾佢

我就係之前知
日本仔都係之前知
唔好用你自己唔知而假定其他人都唔知
更何況你同我知定唔知都無用，重點係個邊日本仔知道而且比你同我都清楚
而cover無可能無做到背景審查

H漫討論區（696）

又十時

我bloom個日根本沒留意佢

咁魔乃都係入咗cover先俾人起底

幾時補asmr

冇兩邊
支那仔當睇唔到

係因爲宜家有用
到佢無利用價值果一日
就會翻出來批判

就算唔講bloom 佢迷船長咁耐有過咁多次話題都冇人走出嚟屌佢咪就係因為大部分人唔知/唔太在意佢咩立場講過啲乜
到出咗事咪俾人抽出嚟翻舊帳火上加油囉

個個人出事之後都係咁㗎啦

估唔到水龍都有fans

你個logic